World #1
p: 4
r: 4
e: 3
a: 2
c: 2
i: 2
l: 2
w: 2
x: 2
b: 1
d: 1
f: 1
h: 1
k: 1
o: 1
q: 1
s: 1
t: 1
u: 1
v: 1
y: 1
World #2
p: 6
x: 6
g: 5
i: 5
e: 4
h: 4
j: 4
m: 4
s: 4
u: 4
o: 3
r: 3
t: 3
v: 3
a: 2
c: 2
d: 2
w: 2
y: 2
z: 2
b: 1
f: 1
k: 1
l: 1
n: 1
q: 1
World #3
g: 3
k: 3
x: 3
b: 2
h: 2
l: 2
m: 2
t: 2
u: 2
y: 2
z: 2
c: 1
d: 1
e: 1
f: 1
i: 1
j: 1
p: 1
r: 1
v: 1
World #4
x: 3
f: 2
p: 2
d: 1
e: 1
l: 1
q: 1
r: 1
v: 1
World #5
b: 6
c: 4
s: 4
g: 3
k: 3
w: 3
a: 2
e: 2
j: 2
l: 2
n: 2
t: 2
v: 2
z: 2
f: 1
h: 1
i: 1
m: 1
p: 1
q: 1
u: 1
x: 1
y: 1
World #6
q: 6
w: 5
m: 4
o: 4
e: 3
s: 3
t: 3
v: 3
a: 2
b: 2
d: 2
i: 2
l: 2
p: 2
r: 2
x: 2
y: 2
c: 1
f: 1
j: 1
k: 1
World #7
h: 4
c: 3
d: 3
m: 3
n: 3
p: 3
x: 3
e: 2
f: 2
g: 2
j: 2
r: 2
s: 2
v: 2
a: 1
l: 1
q: 1
t: 1
u: 1
w: 1
y: 1
z: 1
World #8
m: 4
p: 3
w: 3
i: 2
a: 1
d: 1
f: 1
g: 1
l: 1
q: 1
r: 1
s: 1
t: 1
World #9
l: 2
m: 2
n: 2
o: 2
u: 2
x: 2
c: 1
d: 1
e: 1
i: 1
s: 1
v: 1
w: 1
World #10
r: 2
d: 1
k: 1
n: 1
o: 1
q: 1
x: 1
y: 1
World #11
a: 3
h: 2
k: 2
o: 2
p: 2
w: 2
b: 1
c: 1
e: 1
f: 1
g: 1
l: 1
n: 1
q: 1
r: 1
s: 1
t: 1
World #12
j: 5
a: 4
y: 4
v: 3
d: 2
e: 2
p: 2
b: 1
h: 1
k: 1
l: 1
o: 1
r: 1
w: 1
z: 1
World #13
c: 2
n: 2
v: 2
a: 1
d: 1
o: 1
z: 1
World #14
i: 5
l: 5
m: 5
x: 5
z: 5
s: 4
a: 3
b: 3
c: 3
f: 3
j: 3
v: 3
w: 3
d: 2
n: 2
o: 2
p: 2
e: 1
g: 1
h: 1
k: 1
q: 1
r: 1
u: 1
World #15
c: 1
g: 1
k: 1
s: 1
v: 1
z: 1
World #16
c: 6
i: 6
l: 5
r: 5
t: 5
m: 4
n: 4
p: 4
v: 4
y: 4
d: 3
k: 3
o: 3
u: 3
w: 3
f: 2
g: 2
q: 2
s: 2
z: 2
a: 1
b: 1
e: 1
j: 1
x: 1
World #17
x: 4
d: 2
e: 2
a: 1
b: 1
i: 1
l: 1
q: 1
r: 1
t: 1
v: 1
w: 1
y: 1
z: 1
World #18
p: 7
a: 5
c: 5
q: 5
x: 5
b: 4
g: 4
i: 4
o: 4
r: 4
s: 4
v: 4
d: 3
f: 3
n: 3
w: 3
h: 2
m: 2
u: 2
e: 1
j: 1
k: 1
y: 1
z: 1
World #19
j: 5
l: 5
t: 5
z: 5
f: 4
u: 4
y: 4
i: 3
n: 3
r: 3
h: 2
m: 2
q: 2
w: 2
x: 2
a: 1
b: 1
d: 1
g: 1
k: 1
o: 1
p: 1
s: 1
v: 1
World #20
n: 4
c: 2
s: 2
u: 2
b: 1
d: 1
e: 1
h: 1
i: 1
j: 1
l: 1
r: 1
t: 1
v: 1
x: 1
y: 1
z: 1
World #21
d: 2
i: 2
h: 1
k: 1
l: 1
n: 1
o: 1
s: 1
v: 1
x: 1
y: 1
World #22
o: 3
s: 2
x: 2
c: 1
d: 1
h: 1
i: 1
q: 1
r: 1
World #23
s: 3
k: 2
b: 1
f: 1
g: 1
i: 1
j: 1
p: 1
t: 1
x: 1
y: 1
World #24
g: 4
v: 4
h: 3
k: 3
u: 3
w: 3
a: 2
l: 2
q: 2
r: 2
y: 2
z: 2
b: 1
d: 1
i: 1
j: 1
m: 1
n: 1
o: 1
p: 1
s: 1
x: 1
World #25
q: 4
j: 3
p: 3
a: 2
g: 2
l: 2
t: 2
y: 2
d: 1
e: 1
f: 1
i: 1
o: 1
w: 1
World #26
o: 6
n: 4
c: 3
k: 3
u: 3
d: 2
e: 2
r: 2
s: 2
t: 2
x: 2
z: 2
h: 1
i: 1
j: 1
l: 1
p: 1
v: 1
y: 1
World #27
s: 5
k: 4
i: 3
t: 3
u: 3
a: 2
h: 2
m: 2
b: 1
d: 1
g: 1
l: 1
n: 1
o: 1
q: 1
r: 1
v: 1
w: 1
y: 1
z: 1
World #28
y: 2
a: 1
d: 1
f: 1
j: 1
k: 1
l: 1
m: 1
n: 1
o: 1
q: 1
World #29
o: 5
e: 4
h: 4
j: 4
l: 4
r: 4
t: 4
v: 4
x: 4
z: 4
n: 3
s: 3
w: 3
i: 2
k: 2
u: 2
b: 1
c: 1
d: 1
f: 1
g: 1
m: 1
q: 1
y: 1
World #30
y: 4
d: 3
h: 3
m: 3
n: 3
v: 3
z: 3
f: 2
i: 2
j: 2
l: 2
q: 2
t: 2
w: 2
x: 2
a: 1
b: 1
c: 1
e: 1
k: 1
o: 1
p: 1
r: 1
s: 1
World #31
t: 3
a: 2
h: 2
b: 1
c: 1
e: 1
g: 1
k: 1
p: 1
q: 1
s: 1
v: 1
x: 1
World #32
k: 2
i: 1
m: 1
r: 1
s: 1
y: 1
World #33
j: 5
c: 4
l: 4
q: 4
f: 3
a: 2
d: 2
e: 2
k: 2
t: 2
u: 2
x: 2
y: 2
z: 2
b: 1
i: 1
o: 1
p: 1
s: 1
w: 1
World #34
m: 3
h: 2
d: 1
j: 1
s: 1
t: 1
u: 1
v: 1
x: 1
World #35
b: 3
k: 3
i: 2
l: 2
u: 2
a: 1
j: 1
n: 1
p: 1
s: 1
v: 1
w: 1
x: 1
z: 1
World #36
v: 4
t: 3
c: 2
i: 2
j: 2
k: 2
l: 2
m: 2
r: 2
w: 2
b: 1
e: 1
f: 1
g: 1
h: 1
o: 1
y: 1
World #37
g: 2
b: 1
f: 1
h: 1
k: 1
l: 1
m: 1
p: 1
q: 1
u: 1
World #38
h: 4
m: 3
n: 3
o: 3
u: 3
a: 2
b: 2
e: 2
f: 2
k: 2
l: 2
t: 2
w: 2
c: 1
d: 1
i: 1
p: 1
q: 1
r: 1
s: 1
v: 1
x: 1
y: 1
z: 1
World #39
c: 4
f: 4
p: 4
v: 4
n: 3
o: 3
q: 3
b: 2
d: 2
e: 2
g: 2
r: 2
s: 2
t: 2
u: 2
w: 2
y: 2
z: 2
a: 1
h: 1
i: 1
j: 1
k: 1
l: 1
m: 1
x: 1
World #40
p: 3
e: 2
h: 2
i: 2
a: 1
d: 1
g: 1
k: 1
o: 1
q: 1
s: 1
x: 1
World #41
h: 10
q: 8
l: 7
x: 7
g: 6
k: 6
p: 6
a: 5
e: 5
y: 5
c: 4
f: 4
m: 4
s: 4
d: 3
i: 3
o: 3
r: 3
t: 3
u: 3
v: 3
b: 2
n: 2
w: 2
z: 2
j: 1
World #42
c: 5
x: 5
e: 4
l: 4
g: 3
h: 3
m: 3
n: 3
o: 3
p: 3
r: 3
t: 3
y: 3
b: 2
i: 2
s: 2
u: 2
w: 2
z: 2
a: 1
d: 1
j: 1
k: 1
q: 1
World #43
y: 6
n: 3
b: 2
d: 2
e: 2
i: 2
m: 2
p: 2
u: 2
v: 2
c: 1
f: 1
g: 1
h: 1
j: 1
l: 1
o: 1
s: 1
t: 1
x: 1
z: 1
World #44
x: 3
e: 2
f: 2
l: 2
o: 2
a: 1
d: 1
h: 1
j: 1
k: 1
m: 1
p: 1
q: 1
t: 1
u: 1
v: 1
z: 1
World #45
a: 7
l: 7
s: 6
f: 5
y: 5
g: 4
k: 4
p: 4
q: 4
w: 4
x: 4
b: 3
h: 3
o: 3
t: 3
u: 3
z: 3
c: 2
d: 2
e: 2
j: 2
m: 2
n: 2
v: 2
r: 1
World #46
f: 4
j: 3
x: 3
k: 2
l: 2
c: 1
d: 1
e: 1
h: 1
n: 1
p: 1
r: 1
World #47
e: 2
g: 2
m: 2
b: 1
f: 1
n: 1
u: 1
v: 1
w: 1
y: 1
World #48
d: 1
h: 1
m: 1
t: 1
u: 1
w: 1
y: 1
z: 1
World #49
n: 3
t: 3
z: 3
i: 2
l: 2
m: 2
p: 2
u: 2
b: 1
e: 1
k: 1
s: 1
World #50
q: 5
u: 4
g: 2
h: 2
t: 2
x: 2
a: 1
c: 1
d: 1
f: 1
l: 1
n: 1
o: 1
r: 1
v: 1
w: 1
y: 1
z: 1
World #51
q: 4
y: 4
s: 3
d: 2
e: 2
j: 2
m: 2
p: 2
r: 2
v: 2
z: 2
a: 1
c: 1
f: 1
h: 1
i: 1
l: 1
n: 1
o: 1
u: 1
w: 1
x: 1
World #52
q: 2
u: 2
y: 2
d: 1
e: 1
f: 1
j: 1
l: 1
m: 1
n: 1
p: 1
World #53
w: 3
c: 2
h: 2
i: 2
j: 2
o: 2
t: 2
d: 1
g: 1
l: 1
n: 1
q: 1
s: 1
u: 1
v: 1
x: 1
World #54
d: 6
i: 5
k: 5
e: 4
r: 4
u: 4
a: 3
c: 3
o: 3
q: 3
t: 3
w: 3
b: 2
f: 2
g: 2
n: 2
s: 2
x: 2
h: 1
j: 1
l: 1
m: 1
p: 1
v: 1
y: 1
z: 1
World #55
d: 6
x: 6
a: 5
b: 5
c: 4
g: 4
h: 3
j: 3
k: 3
o: 3
t: 3
u: 3
z: 3
e: 2
n: 2
s: 2
v: 2
i: 1
l: 1
m: 1
p: 1
r: 1
w: 1
y: 1
World #56
n: 8
k: 6
p: 6
s: 6
i: 5
j: 5
o: 5
t: 5
b: 4
h: 4
l: 4
w: 4
y: 4
c: 3
d: 3
m: 3
v: 3
a: 2
f: 2
q: 2
r: 2
u: 2
e: 1
g: 1
x: 1
z: 1
World #57
a: 3
e: 3
g: 3
p: 3
z: 3
d: 2
h: 2
i: 2
j: 2
n: 2
o: 2
r: 2
t: 2
b: 1
c: 1
f: 1
k: 1
l: 1
m: 1
q: 1
s: 1
v: 1
x: 1
y: 1
World #58
m: 7
e: 6
h: 6
w: 6
d: 5
l: 5
t: 5
y: 5
b: 4
n: 4
o: 4
p: 4
q: 4
u: 4
v: 4
x: 4
z: 4
a: 3
c: 3
i: 3
j: 3
k: 3
r: 3
f: 1
g: 1
World #59
o: 2
u: 2
z: 2
a: 1
c: 1
d: 1
e: 1
g: 1
h: 1
j: 1
k: 1
l: 1
m: 1
n: 1
r: 1
v: 1
w: 1
y: 1
World #60
g: 2
j: 2
r: 2
c: 1
e: 1
i: 1
l: 1
p: 1
t: 1
u: 1
z: 1
World #61
u: 4
x: 4
b: 3
e: 3
j: 3
k: 3
d: 2
i: 2
l: 2
m: 2
n: 2
q: 2
r: 2
s: 2
t: 2
y: 2
z: 2
a: 1
c: 1
f: 1
g: 1
h: 1
o: 1
p: 1
v: 1
World #62
o: 2
p: 2
b: 1
d: 1
e: 1
f: 1
h: 1
i: 1
j: 1
m: 1
q: 1
r: 1
s: 1
u: 1
v: 1
w: 1
x: 1
World #63
o: 3
r: 3
a: 2
b: 2
k: 2
x: 2
y: 2
z: 2
e: 1
f: 1
g: 1
i: 1
p: 1
s: 1
t: 1
u: 1
w: 1
World #64
c: 6
b: 4
f: 4
e: 3
i: 3
k: 3
r: 3
w: 3
a: 2
g: 2
h: 2
j: 2
m: 2
q: 2
t: 2
u: 2
z: 2
d: 1
l: 1
n: 1
o: 1
p: 1
s: 1
y: 1
World #65
c: 9
n: 8
h: 6
i: 5
l: 5
u: 5
v: 5
w: 5
x: 5
k: 4
r: 4
y: 4
z: 4
f: 3
m: 3
s: 3
b: 2
d: 2
g: 2
j: 2
p: 2
q: 2
t: 2
a: 1
o: 1
World #66
f: 2
l: 2
n: 2
x: 2
b: 1
d: 1
g: 1
h: 1
i: 1
m: 1
q: 1
s: 1
v: 1
z: 1
World #67
k: 7
a: 6
v: 6
c: 5
m: 5
n: 5
p: 5
b: 4
d: 4
f: 4
h: 4
l: 4
q: 4
s: 4
w: 4
z: 4
i: 3
j: 3
r: 3
y: 3
g: 2
o: 2
u: 2
e: 1
x: 1
World #68
x: 2
a: 1
o: 1
r: 1
u: 1
v: 1
y: 1
World #69
u: 5
z: 5
d: 3
h: 3
q: 3
b: 2
c: 2
k: 2
r: 2
y: 2
a: 1
e: 1
f: 1
i: 1
l: 1
n: 1
o: 1
t: 1
v: 1
w: 1
World #70
d: 2
z: 2
e: 1
f: 1
g: 1
h: 1
r: 1
s: 1
t: 1
u: 1
y: 1
World #71
j: 2
v: 2
d: 1
o: 1
r: 1
t: 1
w: 1
y: 1
z: 1
World #72
w: 3
z: 3
p: 2
q: 2
t: 2
x: 2
y: 2
c: 1
e: 1
f: 1
j: 1
l: 1
m: 1
o: 1
r: 1
v: 1
World #73
a: 1
d: 1
k: 1
l: 1
n: 1
o: 1
w: 1
y: 1
World #74
y: 9
i: 6
u: 6
n: 5
p: 5
f: 4
l: 4
q: 4
v: 4
z: 4
a: 3
c: 3
h: 3
j: 3
m: 3
o: 3
s: 3
b: 2
d: 2
e: 2
k: 2
t: 2
x: 2
g: 1
r: 1
w: 1
World #75
k: 5
q: 4
b: 3
c: 2
h: 2
m: 2
o: 2
p: 2
t: 2
d: 1
e: 1
f: 1
g: 1
l: 1
n: 1
r: 1
v: 1
w: 1
x: 1
y: 1
z: 1
World #76
q: 2
a: 1
c: 1
d: 1
e: 1
h: 1
k: 1
m: 1
t: 1
v: 1
World #77
a: 3
n: 3
x: 3
l: 2
p: 2
s: 2
v: 2
z: 2
c: 1
d: 1
e: 1
f: 1
g: 1
h: 1
i: 1
m: 1
o: 1
q: 1
r: 1
u: 1
w: 1
World #78
f: 6
i: 6
o: 5
w: 5
e: 4
j: 4
k: 4
s: 4
g: 3
h: 3
v: 3
x: 3
z: 3
a: 2
b: 2
n: 2
p: 2
q: 2
r: 2
u: 2
y: 2
c: 1
d: 1
l: 1
m: 1
World #79
g: 4
m: 4
n: 4
p: 4
b: 3
c: 3
f: 3
v: 3
x: 3
y: 3
a: 2
h: 2
i: 2
j: 2
t: 2
u: 2
w: 2
d: 1
e: 1
k: 1
l: 1
o: 1
r: 1
s: 1
z: 1
World #80
u: 3
f: 2
n: 2
o: 2
r: 2
s: 2
b: 1
c: 1
g: 1
h: 1
j: 1
p: 1
v: 1
x: 1
z: 1
World #81
e: 3
f: 2
v: 2
a: 1
i: 1
j: 1
n: 1
r: 1
t: 1
x: 1
z: 1
World #82
b: 4
d: 4
k: 4
a: 3
n: 3
r: 3
s: 3
w: 3
l: 2
t: 2
c: 1
f: 1
g: 1
m: 1
v: 1
x: 1
z: 1
World #83
l: 8
f: 6
d: 5
e: 5
k: 5
r: 5
s: 5
z: 5
g: 4
j: 4
n: 4
p: 4
v: 4
a: 3
m: 3
o: 3
t: 3
u: 3
x: 3
b: 2
c: 2
h: 2
q: 2
y: 2
i: 1
w: 1
World #84
i: 4
p: 3
q: 3
x: 3
e: 2
k: 2
v: 2
z: 2
a: 1
b: 1
d: 1
f: 1
g: 1
h: 1
j: 1
l: 1
m: 1
n: 1
o: 1
s: 1
t: 1
u: 1
w: 1
World #85
x: 6
l: 5
d: 3
f: 3
g: 3
i: 3
o: 3
r: 3
a: 2
b: 2
e: 2
p: 2
s: 2
t: 2
u: 2
y: 2
z: 2
c: 1
h: 1
j: 1
m: 1
n: 1
q: 1
v: 1
w: 1
World #86
e: 5
g: 3
s: 3
w: 3
m: 2
p: 2
q: 2
r: 2
u: 2
v: 2
z: 2
a: 1
b: 1
d: 1
f: 1
h: 1
j: 1
k: 1
l: 1
n: 1
o: 1
x: 1
y: 1
World #87
z: 4
d: 3
m: 3
b: 2
f: 2
i: 2
p: 2
q: 2
r: 2
s: 2
w: 2
a: 1
c: 1
e: 1
j: 1
o: 1
t: 1
v: 1
World #88
l: 3
d: 2
e: 2
n: 2
v: 2
b: 1
c: 1
f: 1
h: 1
k: 1
m: 1
p: 1
q: 1
r: 1
t: 1
u: 1
w: 1
x: 1
z: 1
World #89
p: 5
v: 5
a: 3
e: 3
i: 3
q: 3
t: 3
u: 3
h: 2
j: 2
o: 2
w: 2
y: 2
c: 1
f: 1
k: 1
m: 1
n: 1
r: 1
s: 1
World #90
d: 3
i: 3
x: 3
f: 2
k: 2
p: 2
a: 1
c: 1
e: 1
h: 1
r: 1
s: 1
y: 1
z: 1
World #91
k: 58
q: 53
v: 53
r: 52
d: 51
l: 51
y: 51
e: 47
u: 46
p: 45
z: 44
b: 43
s: 42
c: 41
t: 41
x: 37
a: 35
h: 35
j: 35
f: 34
n: 34
i: 33
m: 33
g: 32
w: 32
o: 31
World #92
x: 68
k: 64
c: 63
o: 61
z: 61
m: 60
a: 59
j: 59
s: 59
u: 59
y: 58
d: 57
f: 57
l: 56
p: 56
v: 56
w: 54
g: 52
h: 52
t: 51
e: 49
r: 47
i: 46
n: 45
q: 40
b: 38
World #93
b: 20
r: 18
d: 17
g: 17
x: 17
y: 17
v: 16
z: 16
n: 15
k: 14
i: 13
t: 13
c: 12
u: 12
f: 11
o: 11
e: 10
m: 10
h: 9
j: 9
l: 9
s: 9
a: 8
q: 8
p: 7
w: 7
World #94
v: 75
d: 73
a: 70
x: 70
j: 68
l: 68
p: 65
y: 63
o: 62
n: 61
g: 60
s: 60
c: 59
e: 59
f: 57
k: 56
q: 56
b: 54
h: 54
m: 53
i: 50
r: 50
z: 49
u: 47
t: 43
w: 43
World #95
s: 62
p: 58
t: 58
b: 56
m: 56
o: 53
l: 52
c: 51
j: 50
r: 50
x: 50
e: 48
k: 47
q: 47
a: 46
y: 46
z: 46
n: 44
f: 43
g: 43
h: 43
u: 42
w: 40
d: 38
v: 34
i: 32
World #96
k: 64
e: 62
t: 62
b: 61
g: 61
w: 61
p: 60
a: 57
f: 56
o: 54
m: 53
i: 51
y: 51
h: 50
s: 50
r: 49
v: 49
c: 48
d: 48
u: 48
n: 46
j: 45
l: 45
x: 45
q: 40
z: 37
World #97
r: 48
y: 47
g: 46
l: 44
n: 43
v: 42
b: 41
h: 40
d: 39
t: 39
w: 39
c: 38
f: 38
m: 37
s: 37
x: 37
o: 36
a: 34
p: 34
q: 34
j: 32
k: 32
i: 30
u: 29
z: 29
e: 28
World #98
m: 54
e: 51
b: 49
y: 49
k: 47
p: 44
r: 43
n: 42
o: 42
f: 40
x: 39
a: 38
c: 38
d: 38
w: 38
z: 38
g: 37
t: 35
u: 35
h: 33
q: 33
s: 32
l: 31
v: 31
j: 30
i: 28
World #99
k: 69
d: 65
c: 63
a: 62
t: 62
x: 60
y: 59
s: 58
i: 57
b: 56
e: 56
h: 56
p: 56
z: 56
j: 55
v: 54
l: 53
q: 52
f: 51
u: 50
m: 49
n: 48
r: 48
g: 47
o: 47
w: 43
World #100
t: 66
w: 65
p: 61
n: 60
b: 58
d: 58
m: 58
y: 58
e: 57
s: 56
z: 56
h: 55
i: 54
a: 53
c: 52
l: 52
u: 51
f: 48
r: 47
x: 47
g: 46
q: 46
k: 43
v: 43
j: 41
o: 41
